真係沒有警察就沒有暴力

唉，一有警力就有暴力事件